希望Swiss AEX攪番個拆摩天輪的眾籌

一人十蚊，七百萬人都七千萬啦！
拆啲錢我地出

呢個真 如果佢肯搞我肯捐

佢地大把$
佢蝕錢都有連門票都有部分捐比海洋公園做保育

俾錢佢俾啲工人加班開工，爭取係月底前交吉。

係 起埋個地基佢 一拍兩散

支持

夾一千 屌你老母淋病個死臭閪

招拆輪義工
招人佔領摩天輪
招人去打樁打爆地基

有都少少地夾2百

跟機

學上水髮型屋單嘢

大把人去幫手。

燒斷d鋼筋佢

留名捐100

冇知識拆樓 好想去玩玩

無用...原來新中標間野諗住拖住唔起輪
搞下餐飲同event
轉頭達地就起樓...

壹仔起左底啦

瑞士佬拆唔拆都輸 好慘
太天真...下次唔好再信支那人了...

唔駛籌啦
我來拆

都要拆左先, 免得佢可以免費用人地個輪去賺錢

太古 怡和而家冇錢咩 ?

推

自膠 瑞士佬

唔係錢問題，係支持 同 表態

其實唔想睇到佢地咁撚蝕錢 仲要係港府做出黎
睇唔過眼